{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072604",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "모티"
    },
    "text": "釜山広域市東区マンヤンロ669に位置したバイ命じた山腹道路のウイスキー&コニャクパはモーティ、妙な空間であり、海が見える美しい展望が特徴です。ここでは、様々な種類の酒を合理的な価格で楽しむことができ、希少したり、古い酒も会うことができます。飲み屋だが、飲み過ぎを許容しない政策を持っていて取る方は遠慮します。詳細な位置情報では、釜山東区の南浦洞でいらっしゃる時は徳林マンションを訪れなければならず、書面でいらっしゃる時は、墓審査のバス停で下車しなければなりません。追加で、水晶洞(墓審査のすぐ横に位置しているバス停留場でも接近することができます。接近性がよくないので草梁駅や釜山鎮駅から歩いて来にくい場合にはバスやタクシーを利用することを推奨します。運営時間は毎日15:00から午前零時以前までで、5人以上のグループは立場が不可能、必ず電話予約をしなければなりません。日曜日は休みです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウイスキー&コニャクパーはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山広域市東区マンヤンロ669に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このバーではどんな種類の酒が楽しめますか？",
            "answer": "様々な種類の酒を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このバーの特徴はなんですか？",
            "answer": "海が見える美しい展望が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このバーでは希少な酒や古い酒も会うことができますか？",
            "answer": "はい、希少な酒や古い酒も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このバーでは飲み過ぎを許容していますか？",
            "answer": "いいえ、飲み過ぎを許容しない政策があります。"
        },
        {
            "question": "このバーへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "釜山東区の南浦洞でいらっしゃる時は徳林マンションを訪れるか、書面でいらっしゃる時は墓審査のバス停で下車しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バスやタクシーを利用する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "草梁駅や釜山鎮駅からバスやタクシーを利用することを推奨します。"
        },
        {
            "question": "このバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日15:00から午前零時以前まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グループで来店する場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "5人以上のグループは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "このバーの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日は定休日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 341
    }
}